書展千萬不要幫襯商務、三聯同中華書局攤檔

From FB 東講西讀

同一本書
其實好多檔都有

入去齋睇都好

一向都知，但如果想更多人唔買

可以直接去書展佢地攤位，公然大聲叫市民唔好買

入去打下書釘
掀皺佢啲書
睇啱再去其他書商買

想問吓大眾o唔ok，諗住去書局買書

睇番夠幾個鐘都唔拘
揀啱過隔離買
嫌迫直接過隔離

新加坡兩頭蛇
出埋晒啲殘體中文書
可免則免

去睇書 上網買

弄巧反拙

下年眾籌租個攤宣傳三中商=中聯辦間諜組織

嗰個咩春獨立聯盟去書展三中商示威啦
要名氣有名氣
要效果有效果

三中商攤位人多擠迫
顧己及人 睇書時請留番啲位畀人行
咁睇就慳位好多

不如講吓邊間幫襯得，最好大型個d

咁可以整張橫額，印上樓主d圖，有禮貌跟每個市民解釋

商務果d 不嬲貴
要買去田園果d仲多折

幫襯開Google Play Book Store

上金石堂買好過 送到樓下OK 唔洗同人逼

開始將個keyboard 當喇叭用

其實天地係咪都同三中商有關，但好似唔多人講

仲有天地圖書都係中聯辦嘅

冇特價嘅 Amazon kindle version 書仲平過書展

幫襯唔到AMAZON

千萬不要幫襯書展就真

收到。

輕輕一推

商務、三聯、中華果D攤檔垃撚圾, 買書一D折頭都無

依家勿汪勞都係中資喎！典算呀？

同埋要洗手先
千祈唔好痴啲鼻屎落去

琴日起花千樹出版社買左幾百蚊書
全部都係香港書

另外大家千祈唔好買小性奴/閪晉/李文晉嘅書籍

冇中文，一係就殘體

On9證明你冇買開書，書你都冇睇，最大三間但書少到仆街。

正常人去買書都係田園，樂文，平好撚多又多書

睇台版書....平少少.

大眾 ok，佢地冇政治立場預設，乜書都會賣，有時會將屌共書籍放當眼位。

仲有1A果幾檔大陸野

Push
身邊好多fd都唔知

天地係港資架!

港台視點31記者查閱公司註冊文件，發現天地圖書持股量達四成的大股東僑商置業有限公司，原來也是聯合出版集團全資持有。即是說，三中商以外，中聯辦也擁有天地圖書四成股權。

從來買練習or小説都去天地書局

唔係呀嘛
想買嗰本天地出

收到

要多啲幫襯上書局

On9
邊度平就去邊度

去書展係買 OUP 同埋大學出版社
三中商 我出返門市買好過
之前見過 George Orwell 1984 SUP mark $165 然後再7折 擺明搵笨

天地係咪非支

從來唔幫襯蝗書店，樓上書店平靚正，唔明d傻鳩係要畀錢蝗洗?

唔買都唔駛整皺人地d書架下話
你咁只會搞到d員工，
唔好咁撚弱智啦

另外 dse練習盡量唔好買教圖
幫襯oup/pearson仲好

推

Amazon kindle George Orwell 全集1蚊美金咋

4成支資

損人不利己,唔好教壞細路

叫人書展一入向左走就得
樂文榆林等全部喺左邊

認真想問應該買邊間?
另外係商務我都見到部分紅底禁書, 咩玩法

唔知你講邊本
雪白血紅嗰啲一定冇

入去左邊買起
樂文榆林次文化堂花千樹田圈
台灣書嗰幾檔都多好野
Eg 里人文化

push

唔係呀 我指平日商務書店入面
我下次經過影下相

榆林基督教背景喎，十幾年前與同志有衝突

講㗎姐

天地個發行商都係聯合旗下公司喎……

好耐無睇實體書...........

多謝提醒

屌，現場好撚多人圍

台灣書商

中文有無得買完解drm轉正體？

但點解去商務 中華 三聯
都係見到日本講政治D書

一dd啦，有d書佢地ban唔晒
同埋我覺得更大可能係佢地都未必識ban 未必知道個d係「衰野」

識去一定去紅長版 支持powpow

出

我係田園買多

書展用左3000蚊，一本都冇幫襯中資商

去開田園樂文

琴日我先講完

今日即刻有人好似我講咁做

中聯辦透過內地公司，全資持有香港三聯書店、中華書局和商務印書館（三中商）股權，事件近月再度引起關注。有示威者今日在書展穿上「罷買三中商，咪益中聯辦」的上衣，以快閃方式走到三中商展區前站立示威，呼籲民眾罷買。

由圖片可見，八名示威者身穿白色上色，各人背後各有字詞，合併後可以組成「罷買三中商，咪益中聯辦」的口號，又高舉著「三中商係奸商」等標語。他們走入書展並於三中商展區前站立。

《壹週刊》2015年時亦曾引述大陸工商局文件報道，指中聯辦透過一間大陸神秘空殼公司，迂迴持有及經營聯合出版集團，並實益擁有《文匯報》、《大公報》、《香港商報》，甚至成立網絡媒體「橙新聞」。

今年5月《鏗鏘集》再次報道事件，指查冊發現「聯合出版集團」股東，是今年初獲委任為中聯辦秘書長的文宏武，大股東「新文化事業（香港）發展」則由廣州「廣東新聞化事業」持有，該公司唯一股東是中聯辦。「聯合出版集團」首任董事長李祖澤回應港台查詢時承認，集團屬國有資產，但否認經營書店有政治任務。

去開序言買

我的𡚒鬥 45萬字冇刪減中文版 得簡體冇繁體
但中國係禁書 南洋出版社出簡體唔知有乜用

大把中國禁書 三間都冇賣
賺錢掛

Wiki 有15萬字既刪減pdf中文版
另外我係講呢本

都有賣
打錯字